 alínea b se o de cujus possuía bens era residente ou domiciliado ou teve o seu inventário processado no exterior inciso quatro terá suas alíquotas máximas fixadas pelo senado federal parágrafo segundo o imposto previsto no inciso dois atenderá ao seguinte dois pontos inciso um será não cumulativo  